---
layout: album
slug: satoshi-mon-ami
name: Satoshi mon ami
artists: 徒 Setto セット
bitrate: 128000
trackCount: 2
cover: /assets/albums/satoshi-mon-ami/1-k-as-tu-fait-de-nous-.jpeg
date: 2018-1-1
tracks:
  - path: >-
      /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/satoshi-mon-ami/1-k-as-tu-fait-de-nous-.mp3
    audio: /assets/albums/satoshi-mon-ami/1-k-as-tu-fait-de-nous-.mp3
    slug: satoshi-mon-ami/1-k-as-tu-fait-de-nous-
    albumSlug: satoshi-mon-ami
    trackSlug: 1-k-as-tu-fait-de-nous-
    coverPath: >-
      /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/satoshi-mon-ami/1-k-as-tu-fait-de-nous-.jpeg
    cover: /assets/albums/satoshi-mon-ami/1-k-as-tu-fait-de-nous-.jpeg
    format:
      tagTypes:
        - ID3v2.3
      trackInfo: []
      lossless: false
      container: MPEG
      codec: MPEG 1 Layer 3
      sampleRate: 44100
      numberOfChannels: 2
      bitrate: 128000
      codecProfile: CBR
      numberOfSamples: 13433472
      duration: 304.6138775510204
    native:
      ID3v2.3:
        - id: TIT2
          value: K'as-tu fait de nous?
        - id: TPE1
          value: 徒 Setto セット
        - id: COMM
          value: &ref_0
            language: XXX
            description: ''
            text: Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        - id: TALB
          value: Satoshi mon ami
        - id: TRCK
          value: '1'
        - id: TPE2
          value: 徒 Setto セット
        - id: COMM
          value:
            language: XXX
            description: UNSYNCEDLYRICS
            text: "Qu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nAcid est la tribe\r\nCyberpunk le game\r\nSur des reseau de bribe\r\non fait monter le fame\r\nMeme pas besoin de files\r\nIsole sur l'iles\r\non fait un tour au grotte\r\npour pas que la story capotte\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nSi la police nous ajoute\r\nNouvelle vie nouveau compte\r\nOn tourne le dos au toute\r\non delete sans honte\r\nMeme pas besoin d'ecrire\r\ntu peux mäentendre rire\r\nen tour de face a face\r\nQui brise la glace\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\n24 heures pour dechiffre\r\nOn dirait une invitation\r\nLa story que t'as balancer\r\nCryptokids une seul nation\r\ncelle des rave et du reve\r\nHilife a plein poumons\r\nLe flux n'as pas de treve\r\nEt en suede il mange du saumon\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou"
        - id: TCON
          value: Cyber Soul
        - id: TYER
          value: '2018'
    quality:
      warnings: []
    common:
      track:
        'no': 1
        of: null
      disk:
        'no': null
        of: null
      title: K'as-tu fait de nous?
      artists:
        - 徒 Setto セット
      artist: 徒 Setto セット
      comment:
        - Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        - "Qu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nAcid est la tribe\r\nCyberpunk le game\r\nSur des reseau de bribe\r\non fait monter le fame\r\nMeme pas besoin de files\r\nIsole sur l'iles\r\non fait un tour au grotte\r\npour pas que la story capotte\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nSi la police nous ajoute\r\nNouvelle vie nouveau compte\r\nOn tourne le dos au toute\r\non delete sans honte\r\nMeme pas besoin d'ecrire\r\ntu peux mäentendre rire\r\nen tour de face a face\r\nQui brise la glace\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\n24 heures pour dechiffre\r\nOn dirait une invitation\r\nLa story que t'as balancer\r\nCryptokids une seul nation\r\ncelle des rave et du reve\r\nHilife a plein poumons\r\nLe flux n'as pas de treve\r\nEt en suede il mange du saumon\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou"
      album: Satoshi mon ami
      albumartist: 徒 Setto セット
      genre:
        - Cyber Soul
      year: 2018
    transformed:
      ID3v2.3:
        TIT2: K'as-tu fait de nous?
        TPE1: 徒 Setto セット
        COMM: *ref_0
        TALB: Satoshi mon ami
        TRCK: '1'
        TPE2: 徒 Setto セット
        UNSYNCEDLYRICS: "Qu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nAcid est la tribe\r\nCyberpunk le game\r\nSur des reseau de bribe\r\non fait monter le fame\r\nMeme pas besoin de files\r\nIsole sur l'iles\r\non fait un tour au grotte\r\npour pas que la story capotte\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nSi la police nous ajoute\r\nNouvelle vie nouveau compte\r\nOn tourne le dos au toute\r\non delete sans honte\r\nMeme pas besoin d'ecrire\r\ntu peux mäentendre rire\r\nen tour de face a face\r\nQui brise la glace\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\n24 heures pour dechiffre\r\nOn dirait une invitation\r\nLa story que t'as balancer\r\nCryptokids une seul nation\r\ncelle des rave et du reve\r\nHilife a plein poumons\r\nLe flux n'as pas de treve\r\nEt en suede il mange du saumon\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou"
        TCON: Cyber Soul
        TYER: '2018'
    all:
      TIT2: K'as-tu fait de nous?
      TPE1: 徒 Setto セット
      COMM: *ref_0
      TALB: Satoshi mon ami
      TRCK: '1'
      TPE2: 徒 Setto セット
      UNSYNCEDLYRICS: "Qu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nAcid est la tribe\r\nCyberpunk le game\r\nSur des reseau de bribe\r\non fait monter le fame\r\nMeme pas besoin de files\r\nIsole sur l'iles\r\non fait un tour au grotte\r\npour pas que la story capotte\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\nSi la police nous ajoute\r\nNouvelle vie nouveau compte\r\nOn tourne le dos au toute\r\non delete sans honte\r\nMeme pas besoin d'ecrire\r\ntu peux mäentendre rire\r\nen tour de face a face\r\nQui brise la glace\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\n\r\n24 heures pour dechiffre\r\nOn dirait une invitation\r\nLa story que t'as balancer\r\nCryptokids une seul nation\r\ncelle des rave et du reve\r\nHilife a plein poumons\r\nLe flux n'as pas de treve\r\nEt en suede il mange du saumon\r\n\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as-tu fais de nous\r\nWTF coucou\r\nQu'as tu fais de nous\r\nWTF coucou"
      TCON: Cyber Soul
      TYER: '2018'
  - path: >-
      /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/satoshi-mon-ami/2-r-ve-de-toi.mp3
    audio: /assets/albums/satoshi-mon-ami/2-r-ve-de-toi.mp3
    slug: satoshi-mon-ami/2-r-ve-de-toi
    albumSlug: satoshi-mon-ami
    trackSlug: 2-r-ve-de-toi
    coverPath: >-
      /mnt/usb32gb/organized-setto.media/assets/albums/satoshi-mon-ami/2-r-ve-de-toi.jpeg
    cover: /assets/albums/satoshi-mon-ami/2-r-ve-de-toi.jpeg
    format:
      tagTypes:
        - ID3v2.3
      trackInfo: []
      lossless: false
      container: MPEG
      codec: MPEG 1 Layer 3
      sampleRate: 44100
      numberOfChannels: 2
      bitrate: 128000
      codecProfile: CBR
      numberOfSamples: 8195328
      duration: 185.83510204081634
    native:
      ID3v2.3:
        - id: TIT2
          value: Rêve de toi
        - id: TPE1
          value: 徒 Setto セット
        - id: COMM
          value: &ref_1
            language: XXX
            description: ''
            text: Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        - id: TALB
          value: Satoshi mon ami
        - id: TRCK
          value: '2'
        - id: TPE2
          value: 徒 Setto セット
        - id: COMM
          value:
            language: XXX
            description: UNSYNCEDLYRICS
            text: "Je rêve de toi\r\nChaque jour je te vois\r\nJe fais pas de faux pas\r\nToujours des commentaires sympas\r\n\r\nTa vie est belle\r\nÇa se voit sur les cocotiers\r\nMais mon label\r\nNe pourras pas me déployer\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, ce n'est pas toi\r\n\r\nJ'ajoute des cœurs\r\nA tous les poste que tu publies\r\nJ’envoie des merdes\r\nA tous les cons qui t'humilient\r\n\r\nTa vie radieuse\r\nIllumine mes après-midi\r\nQuand je me lève\r\nAprès avoir perdu encore une nuit\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, toujours pas toi"
        - id: TCON
          value: Cyber Soul
        - id: TYER
          value: '2018'
    quality:
      warnings: []
    common:
      track:
        'no': 2
        of: null
      disk:
        'no': null
        of: null
      title: Rêve de toi
      artists:
        - 徒 Setto セット
      artist: 徒 Setto セット
      comment:
        - Cover art and music by To&nbsp;Setto&nbsp;Setto
        - "Je rêve de toi\r\nChaque jour je te vois\r\nJe fais pas de faux pas\r\nToujours des commentaires sympas\r\n\r\nTa vie est belle\r\nÇa se voit sur les cocotiers\r\nMais mon label\r\nNe pourras pas me déployer\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, ce n'est pas toi\r\n\r\nJ'ajoute des cœurs\r\nA tous les poste que tu publies\r\nJ’envoie des merdes\r\nA tous les cons qui t'humilient\r\n\r\nTa vie radieuse\r\nIllumine mes après-midi\r\nQuand je me lève\r\nAprès avoir perdu encore une nuit\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, toujours pas toi"
      album: Satoshi mon ami
      albumartist: 徒 Setto セット
      genre:
        - Cyber Soul
      year: 2018
    transformed:
      ID3v2.3:
        TIT2: Rêve de toi
        TPE1: 徒 Setto セット
        COMM: *ref_1
        TALB: Satoshi mon ami
        TRCK: '2'
        TPE2: 徒 Setto セット
        UNSYNCEDLYRICS: "Je rêve de toi\r\nChaque jour je te vois\r\nJe fais pas de faux pas\r\nToujours des commentaires sympas\r\n\r\nTa vie est belle\r\nÇa se voit sur les cocotiers\r\nMais mon label\r\nNe pourras pas me déployer\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, ce n'est pas toi\r\n\r\nJ'ajoute des cœurs\r\nA tous les poste que tu publies\r\nJ’envoie des merdes\r\nA tous les cons qui t'humilient\r\n\r\nTa vie radieuse\r\nIllumine mes après-midi\r\nQuand je me lève\r\nAprès avoir perdu encore une nuit\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, toujours pas toi"
        TCON: Cyber Soul
        TYER: '2018'
    all:
      TIT2: Rêve de toi
      TPE1: 徒 Setto セット
      COMM: *ref_1
      TALB: Satoshi mon ami
      TRCK: '2'
      TPE2: 徒 Setto セット
      UNSYNCEDLYRICS: "Je rêve de toi\r\nChaque jour je te vois\r\nJe fais pas de faux pas\r\nToujours des commentaires sympas\r\n\r\nTa vie est belle\r\nÇa se voit sur les cocotiers\r\nMais mon label\r\nNe pourras pas me déployer\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, ce n'est pas toi\r\n\r\nJ'ajoute des cœurs\r\nA tous les poste que tu publies\r\nJ’envoie des merdes\r\nA tous les cons qui t'humilient\r\n\r\nTa vie radieuse\r\nIllumine mes après-midi\r\nQuand je me lève\r\nAprès avoir perdu encore une nuit\r\n\r\nUne fois, chaque fois, que mon téléphone\r\nS’allume, s’éclaire, sonne le vibraphone\r\nJ’espère, c'est claire, que c'est la bonne\r\nFois en moi, mais cette fois, toujours pas toi"
      TCON: Cyber Soul
      TYER: '2018'
---
